\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{book}

\usepackage{localfmt}
\usepackage{localshortcuts}

\def\withsolution{1}

\def\withgrading{1}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \vspace*{\stretch{1.0}}
    \begin{center}
        \huge{МАТЕРИАЛЫ ЗАДАНИЙ} \\
        \Large{командной инженерной олимпиады школьников} \\
        \Large{<<Олимпиада Национальной технологической инициативы>>} \\
        \large{2018/2019 учебный год} \\
        \large{Том 2} \\
        \vspace{14cm}
        \Large{2019 год}  
    \end{center}
    \vspace*{\stretch{2.0}}
  \end{titlepage}
\setcounter{tocdepth}{1}

\tableofcontents

\part{ИБС: Агробиотехнологии}
\clearpage 
\chapter{Задачи второго этапа. 9 класс}
\input{2nd_tour/agrobio_9/agrobio_9_assignements.tex}
\chapter{Задачи второго этапа. 10-11 класс}
\input{2nd_tour/agrobio_10_11/agrobio_10_11_assignements.tex}
\clearpage 
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\section{Задачи 9 класса} 
\input{final/command_tour/agrobio_9/assigniments.tex}
\section{Задачи 10-11 класса}
\input{final/command_tour/agrobio_10/assigniments.tex}

\part{Анализ космических снимков и пространственных геоданных}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/analysis_cosm/analysis_cosm_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/analysis_cosm/assignements.tex}

\part{Когнитивные технологии}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/cognitive/cognitive_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/cognitive/assignements.tex}

\part{Композитные технологии}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/composite/composite_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/composite/assignements.tex}

\part{Геномное редактирование}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/genom/genom_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\section{Задачи}
\input{final/command_tour/genom/assignements.tex}

\part{Наносистемы и наноинженерия (Нанотехнологии)}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\section{Задачи}
\input{2nd_tour/nano/nano_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\input{final/command_tour/nano/assignements.tex}

\part{Нейротехнологии}
\clearpage
\chapter{Задачи второго этапа}
\input{2nd_tour/neuro/neuro_assignements.tex}
\input{2nd_tour/course_electro/electro_assignements.tex}
\clearpage
\chapter{Командная задача заключительного этапа}
\section{Задачи}
\input{final/command_tour/neuro/assignements.tex}

\end{document}